各位巴絲點樣定義一見鍾情？

起碼唔係第一眼見到就想屌佢個種feel

靚咪一見鍾情囉 小朋友

男扯女濕

外協 + 精蟲上腦囉

咁既女女唔通你會一見種精咩？

精蟲上腦

想畀佢屌

想即刻屌爆佢個咀

第一眼就好有好感想溝

終於有正常回覆

我本來冇諗住覆，就係見到d留言覺得你太可憐先答下你

多謝你
Btw你好似笑緊我多啲

同佢對望嗰一瞬間好似時間停止咗咁 眼入面得佢一個 雖然唔會再見 但不斷諗起佢 一眼萬年 有所牽掛 應該就係一見鍾情

英雄所見略同